有冇痴線佬

下午畢業。
想去次與別不同既旅程。
行去歐洲？踩單車去非洲？冷門地區遊？行EBC？
一七年五月到八月都 Free

有冇人一齊交流、傾下又或者結伴？

試過游水去美國
差啲死

又係你

叫我

when u grad

幾年前

試過踩單車過美國 差d剎唔切車

jm9